Q1: 如何用命名方法区分concept,operator和rule
A1: concept 全大写 operator 开头大写 indev 全部小写 rule 则

Q2: 对于add(-,-), parallel_with(-,-)这些定义域不定的operator，如何表达
A2: 用(indev,concept)配对作为输入??

Q3: 对于concept的子概念，如何表达
E3: 如多边形里面的6边形；平行四面体中的立方体
A3: 1.对于可选参数多的，比如多边形中的n边形，用operator:Number_of_edges_of_polygon( Polygon ) -> nature number
    2.对于常用的，如立方体，用concept
    3.对于判断一个概念的附加属性或数值属性（这时通常函数返回bool）时，用operator.如:
        角中的锐角:Is_Acute_Angle( Angle ) -> bool
        是否是直棱柱:Is_right_prism( Prism ) -> bool

A3': 立方体单独concept
     n边多边形：含参concept
     复合concept:

Q3.1: 应该可以使用类似构造函数的东西构造一个概念吧，例如三个点，若不在同一直线上，那么是三角形；长方体若满足棱长相等，则是立方体。
A3.1: seperation分离公理 replacement 替换公理 intersect union.. operators?


Q4: 是否把几何图形视为点集，这样线段是所在直线的子集，交点是交集，统一了一些operator,且对于两个图形拼接为另外的图形描述起来友好
    缺点就是可扩展性较弱，毕竟点、线、面也可以使用抽象的公理体系来描述。另外就是曲线可能视为一种从实数区间到空间的映射而非空间点集为好
A4: 2者选一，则人的方式（后一种）rule和解析方面的东西，或者两者都有，有解析负担的问题
    -- 三个人讨论争议问题，否则必须三人承认，做一个文档储存，立即讨论，follow lean和mma参照
    -- 各种争议的文档，争议结果的文档，解析处理的文档
    -- 跟上，严格，AI很卷快

Q4.1: 是否描述两直线重合，两平面重合时直接使用等词: l1=l2, plane1=plane2
A4.1: 替换公理的问题

Q5: 平面几何和立体几何是不相同的，且立体几何中有时也会使用平面几何的知识，如在一个平面中，两直线不平行就相交
A5: 解决方法有两点，一个是rule需要加上判断两直线是否在同一平面内的判断，二是题目默认在平面中考虑时，使用一个operator?来肯定这件事All_on_plane (void) -> bool,rule遇见fact:All_on_plane = True就忽略判断是否在同一平面内
A5': 公理和公理系统的互相转换,rule不能加太多判断，前提条件不可能写完，会变复杂
     工作在同一公理体系下，default甚至不同，如椭圆的焦点在x轴上不一定适用于美国，江苏，个性化设置
     解析做的方向

Q6: 同上，一般我们默认"给定两个点"是指给定两个不同的点，默认圆柱是直圆柱，是否同样可以设置这种描述环境的变量?还是对题面使用语义来判断这件事，直接给出fact: A not_eq B(两不同点), Is_right_Cylinder (-) = True
A6: defaunt command sense and 

Q7: 是否希望把几何图形默认处于一个坐标系中，还是认为我们可以建立任意的坐标系，每个坐标系都是一个concept，并可以有坐标变换
A7: 希望坐标系是concept

Q8: 角度的定义有很多（于是取值也很多，有[0,90),[0-180),[0,180],[0,360),R的），例如平面里面两个从原点出发向量的夹角，有时候希望它是“从第一个向量逆时针旋转到第二个向量的夹角（这样就是[0,360)）”，有时候与顺序无关，使用向量内积计算（这样是[0，180]）
A8: 把它们作为不同operator，但是它们之间或有联系
A8': 统一定义夹角概念：向量的夹角，直线的夹角（希望是锐角和default相关）

